原價加$5000 收Iphone X 太空灰 256GB 自用

有意PM

$45000 buy or not

比我屌一次

KCR交收OK?

我都唔知原來我個閪咁值錢

推

原價加10000 有意留tg

加十皮

出面個個都原價加4-5000 你加得200會唔會太好人

搵食過主啦 我自用牙

加到7,8千啦而家
我都係自用先開高少少
仲開5000當人傻仔?

pmed

28號要？